單身第廿四年

乞求一句生日快樂
冇人陪我過

生日快樂

生日快樂🎂

HBD

個蛋糕好甜

放心啦 好快就第廿五㗎喇

Happy birthday

生日快樂：）

生日快樂祝你早日出pool，下年唔洗一個人過

生日快樂🎈 好快你就會習慣

生日快樂，我都生日快樂，各自各出pool

Btw，同年

多謝多謝

屌，一入嚟以為係篤屎插住爉燭

個蛋糕睇落好寂莫

Hahahahahahahahahahahahahahahahaha

買咗飛自己去睇蜘蛛仔

單身22年路過

生日快樂